如煙，因給你遞過火

🚬

如火 卻也沒熔掉我

回望最初 最初 最初